香港有咩酒店自助早餐好食

取消咗旅行
求其租間房第二朝食個自助餐都好
求推介

半島丫

PoPo 點解唔可以有性慾 （平權）

香港早餐緊係唔食酒店啦

自推

中國武漢肺炎全球攬炒twitter文宣戰

有咩特別之處

大快活

酒店早餐狗也不屌

當然係逸東啦

喱個時勢食自助餐

屌早餐食個沙嗲牛麵加杯凍幻茶已經屌打啦

半島唔好啊真係冇乜野好食，但未試過都可以試下嘅
同埋好多人大推嘅JW萬豪都唔好，太多人去嘈撚過街市
個人就覺得君悅酒店嘅Grand Café同Tiffin真係一個唔錯嘅選擇

要食都食逸東

逸東酒店啦
咁黃

去Eaton

可以同男朋友去

Clipper Lounge

尖咀而家好靜

老老實實 佢早餐好一般

夜晚食逸東軒